後果自負！後果自負！

唔知點解見到就好想笑

後果自負！！

效果自負！效果自負！

瞓啦巴仔

好搞笑

姣果自負！！

加徵關稅 加徵關稅

幫你推吓

姣果自負！！姣果自負！！